究竟HKU d Hall膠覺得佢地係咪對肺炎免疫

我唔知啲hall膠個腦係點諗
宜家個肺炎爆得咁勁
Starr Hall都疑似中招
居然仲話要搞touch camp ocamp
成大班人同食同訓
真係唔荒死唔傳染
身為大學生讀書讀左啲屎片翻黎
話咩大家family可以親密接觸
宜家學都唔洗翻啊online sem啊
究竟hall cul對佢地黎講有幾重要會重要過公共衛生 重要過條命啊

HKU只係出名歷史最耐同埋有錢學生多者

唔cut 嘅hall 都一定收皮

即係當醫生護士係度救治病人呼籲大家唔好出街要wfh既時候
d垃圾hall 仲要求d人翻去face to face meeting face to face pre run
係無公德心定無同情心呢
睇唔透睇唔透